武漢肺炎 ，冇病徵

有啲感染人士係冇病徵，咁其實有冇病？

例如感冒嘅病徵係喉嚨痛，流鼻水，但如果話俾你聽我冇感冒嘅病徵，咁我仲算唔算有感冒？

有冇醫護JJ可以講解一下？

多啲刨文先出醜啦

琴日新聞有衛生署人員講冇病徵係武漢肺炎病徵

人地人口多，唔撚明點解咁多on9一味係度講咩超越，你囉%對比睇下人地有冇超越到？ 開呢啲po係咪腦塞屎？

咁你諗下，感染左HIV但無病徵算唔算有愛滋病